有無巴打 其實話就話強野諗 其實係理清緊自己思想

但要好長時間 如果翻一星期 六日 根本無時間去諗清自己

你up乜鳩

你一定係無強野諗，因為我唔覺得你理清緊自己思想